完左武廢大家最想去邊旅行同點plan

想自己一個去英國但有啲驚比人打

Taiwan!!

想去廣島，機票都買埋

日本青樓

上海灘

即刻去北海道，食大拖帶子

買左幾時

奧捷匈 去玩12日 計一計萬幾蚊都玩到
日本價錢歐洲享受

宜家係英國無人得閒打你，前個幾日先係英國返黎

咁抵有興趣

同路 想去國王湖camping + ramsau + hintersee

機票唔過4000就得武肺之前好多 2800都有
之後就唔知了

買咗下年二月
我係今年五月買，嗰時諗住疫情最多去到今年尾就完

冇嘢撈好撚窮
想去西班牙

我都想去國王湖 不過自由行好似比較複雜 同埋奧地利消費好似比較貴(去開果邊就要玩埋薩爾斯堡同哈咩特小鎮)
諗諗下不如去布達佩斯好似都幾正 物價又低啲

加埋女僕

Hallstatt如果唔住一晚唔洗去都得了
Budapest好正 又平又多野睇
國王湖好似ck有車落去 唔係太麻煩

只少一個double

女仔自己一個有啲驚比人搶野

Hallstatt住都幾貴下 之前search過 同埋聽講都係逼爆又多芝麻仁所以諗諗吓都係放棄
去完vien一條直線坐obb落budapest好似好啲 想去食鵝肝聽講好撚平 50蚊都一大舊

仲有掏耳

係 好好食
一定要試呢間 zeller bistro

plan嘅時候諗緊 應該prague->CK->vien
定係CK一日來回然後再坐火車落vien 攞行李落CK好似好煩
而且坐巴士貴過火車早鳥(好似)

唔明

放入去旅行list到先！你地覺得自己一個去玩會唔會悶？

果時揸車無諗咁多
但實在太想去多次ramsau
由其想上 5point

Japan is must

哇乜嚟 幾錢

日本台灣英國 睇定d走佬點

幾時先完

去飛田新地啜lin頭

唔會 呢個景都夠坐一晚
Buda兩日pest一日

廢J無車牌 不過無乜所謂 我會想試下坐歐洲火車
上網睇obb同rejiojet都唔錯 早鳥都好平 vien->prague 十幾歐羅就得

想去英國旅行99年

鵝肝醬配無花果 另外叫左炸豬手同三文魚
300港紙左右

覺得起碼要出年年頭

自己一個玩先正 除咗酒店無人share無缺點
悶嘅話搵人whatsapp就得

想去美帝

好似都唔錯 想去食豬手 我見佢哋啲main course都係百零蚊
兩個人去食400應該可以落樓 大不了一餐好嘅一餐kebab

大把$4-50餐廳 食到飽
市中心又有大food court 又係勁平 自己煮又得

想去睇formula one

自己一個既話應該會想住hostel

西班牙正呀
不過治安麻麻

返香港

利申 留學撚

自己住就唔好了 唔識 同埋平酒店應該無廚房
不過有4,50蚊咁正 我本身預一個人一日要食4,500蚊架

當然係泰國布吉啦

我一去外國腸胃就會經常不適 要獨享廁所

一定唔洗
果邊剪個full set barber service 都係$120hkd
街邊買一大隻燒雞食都係25hkd

咁正 不過budapest就咁平姐 prague聽講就高啲 vien就最貴

希望我畢業後返工前可以去到啦
一定去返鋪勁嘅

經濟唔好
絲打去過？

Prague都還好既
奧地利果邊就

係呀 一個人去左5日4夜，去左Barcelona同Madrid, 住青旅食好西

奧地利我已經預食幾日kebab 最多食一餐咩炸豬排
但係音樂之都 街景最宏偉都係佢 點都要去下

去五日咁短？

我又唔覺
我個人hungary > czech > austria

同問
會唔會玩得好趕

Taiwan bali and Vietnam

福崗快閃

如果一個女仔去旅行有咩要注意 好驚比人搶野

想去咗東京先
同埋想同女朋友去南法

希臘
應承左自己一定要去

睇google覺得好撚勁 czech同hungary就有種古老啲嘅味

我total 去左30幾日（都係一個人😂），第一站西班牙

會，有d 後悔，西班牙可以留7日，挪威當時留左7日，後尾係挪威悶到仆街

西意法呢三個最垃圾國家 一個人最好避開去 不過去歐洲都係碌卡 求其帶50歐羅都夠啦

原來係咁 不過西班牙個名真係好臭 好似一行出門口就會被人偷嘢咁
唔敢

去埋schwartzwald，好多嘢玩架
book佢啲指定旅館 (有唔貴嘅) 會有交通pass送，包火車巴士，最遠可以出返Freiburg，個pass去森林好多地方玩仲有折頭添
上次住titisee正到爆

寶島，都唔撚知幾時有得去

韓國，澳洲，馬代

Austria行山好屈

呢個另計austria行山係我tip priority

絲打好勇有冇咩驚險嘢

Oia

啲人多到
有無酒店推薦？

去薩爾斯堡有巴士去國王湖，好方便

日本

試過夜晚行巴塞個條大街畀人揸春袋

英國都驚?
去過法國未

17 年去住呢間

ching講呢個好正喎 好有童話feel又好靚
不過呢度又離奧捷匈遠啲 去瑞士去埋就差唔多

比男人？

Thanks好似都幾靚喎
Bookmark定先

好正咁
想去布拉格

一世都唔會去到嫁啦武肺唔會完嫁

上google map旅行算啦

呢間要行大概10分鐘先去到Oia，不過overall 唔錯

唔準咁講呀

Dr Anthony Facui (福奇醫生) 話起碼 2021年年底

感覺物價真係同日本差唔多
食餐飯50-200搞得掂 日本都係500-2000yen左右
3日交通卷先110hkd, 日本metro pass都1500yen啦
酒店400-500都有好多
所以真係唔貴 機票平啲嘅 3000幾都有平過因航去東京

所有錢銀分幾個地方放（衫入面/喼，鞋底永遠有一張機票錢返香港），

銀包帶兩個，一個貼身（放多錢死都唔係街度拎出嚟），一個放當日用嘅幾百蚊（食飯錢，車錢，門票，買野），

自備幾個唔同size 嘅鎖（去青旅用），

影印兩份passport 身份證，一份放背囊一份放喼，有咩事都有個copy 可以求救，

唔好掛著單反係歐洲條條fing, （第一個偷你） 去到景點/ 想影果刻先拎大機出嚟

電話帶兩部，一部又係貼身

買防水袋（沖涼帶埋大嚿錢，passport, 電話）

係法國比癈佬非禮

法國好多黑人會搶野
不過都唔夠意大利恐怖

頂唔順 好想自己去台灣住返一頭半個月
就嚟抖唔到氣

意大利會點 點解咁出名嘅國家可以搞到咁垃圾 玩都玩得唔盡興啦

La rambla 畀大份黑妹特襲

除咗barcelona 其實其他city都ok安全
試過2個女仔去10日

歐洲黎講Slovenia行山仲屈

咁睇唔開呀

巴塞好多基佬

飛去台灣搵男朋友
搞結婚同移民

到時華人樣應該人見人憎
害到全世界搞成咁

感覺madrid仲危險過Barcelona

有槍，有朋友去旅行比人用槍指著嚟搶野

恭喜絲打祝你新婚快樂（遲啲）

都很危險不用分得這樣細

cls

高加索

去日本 正常洗得多過歐洲
去北歐13日睇埋極光我用左萬8
第一次去日本 一星期用左萬3

高加索 平行時空飛左

南意?
去過2次 次次都好安全

羅馬

日本買嘢多姐

Valencia 好好多

咁癲 真係垃圾國家嚟

冇事喎
可能淨係去開多人popular 地方
試過一個女仔係florence 行, 都冇事

係得既

我好耐前玩過
德捷奧匈

買咗出年4月

Norway

英國撚有人打你

Budapest一定要去

Hallstatt 一定要去

Sarsbur純粹路過去國王湖

去過

一入去有杯welcome drink

記得唔好叫grandma make carrot cake

機票比宜家至少貴一倍

一定要去兔仔島

台長，我都想去

帶老母去台灣

Prague 全部都係豬手豬手豬手

建議全程美食筆直留曬係Budapest

你日文好勁？

日本雞唔做外地人生意？？？？

日本紅燈區，台灣的士高

其實好多都做
又或者話，你識少少日文，其實已經好好多

所以係要完左武肺先

估唔到經濟差到咁

佢地啲原則去撚晒邊

ＢＴＷ
可能你屌緊既都唔係正宗日本妹

有好多大陸女人去做雞
正宗日本妹無理由做唔識日文既人生意
媽媽生都唔會比你屌佢啦
不過可能而家又變左

想去日本東京
去過大阪京都同九州都好鍾意

幾年前已經係咁
飛田新地個啲都愈來愈多接外國客
個頭我都未試過摸門釘
不過的確唔少既日本妹

去大久野島？

探手足 我愛你地

波蘭

聽名都唔會叫

泰國想瘋狂按摩飲泰式奶茶

之前諗住去波羅的海三國不過因為武肺冇去到睇吓之後有冇機會去返，不過務實啲諗台灣應該最有可能

北海道my love

去過，但排到都想再去。上次掛住撚兔，但島都無乜點行過，同埋想去直島

你老母知唔知你是基佬

去過又去,睇黎幾鍾意廣島

屌你老母去返兩星期日本先 唔好講咁多

豬手都掂啦 筆直用prague都抵 我係食肉獸
budapest好似係鵝肝出名 想試下漁夫湯同langos

登別，我的第二故鄉

澳洲
去探fd+自駕遊

自駕遊好方便 記住泊車唔好亂泊 有d位會抄牌
同埋去到德國要買通行證sticker

個幾月姐

冬天病毒活躍+政府唔封關+又多左支那專材黎維景
年頭覺得年尾會搞掂
而家好似難啲

米癲拉

Me too
我三月買咗十一月尾...
不過睇依家個勢
應該去唔成

東歐

其實stay 岡山多，不過唔買成龍了

台灣瘋狂食野

日本瘋狂買野

泰國瘋狂

氣墊泡泡浴

煲底，行程係拎光復旗去

咁理想
公司會迫你提早放

想去美國 唔知到時visa 批唔批
同埋想去北海道睇雪

日本國

之前一次係Frankfurt-Munich-Salzburg 入返國王湖-Hallstatt-CK小鎮-Praha
另一次淨去Budapest

好撚掛住台灣

已screen-cap並將截圖放喺'Travel'相簿

師兄想問下
啲food court通常喺邊,大商場入面？有無你食過嘅推薦
4-50餐廳食乜 通常係點嘅樣

果度叫central market 開到夜晚6點
呢個係汁煮牛配面包+酸椰菜 好似50左右 好食既都算
平時大街都好多餐廳 上tripadvisor睇好多選擇

原來係central market 咁應該幾正了

想食捷克嘅svikova

好多餐廳 一日一間可以食到一個月

去歐洲 無咩菜食 長期便秘就真

試過zip紙張去隔離床 問人第日一唔一齊出去行下 第二日一朝早先見到大家個樣 幾過癮架

食salad囉

試過住hostel 好多鬼一齊玩game 之後去吧

有好多法國妹

日本！

蘇格蘭solo trip
哈利波特火車is a must

個陣我去Amsterdam，我frd嚇我話佢地會 put Asian into a same room，幾驚要同成班蝗一齊住dorm，好彩最後係歐盟人only

北歐
夏天出發-> Norway in a nutshell
冬季起行-> 極光

買左年尾九州,但應該去唔成
諗住改四國 但應該無期

我要去JKMAX等等治癒店

東京
本身買好機票去掃毒撚野

想去東京

現實就台灣日本

想去就蒙古中亞

好想去南極

到時比人炒左可以慢慢玩

東京 買左12月聖誕節
希望去到

想去台灣

去長灘島考潛水牌

長洲一日遊，來回坐豪華位
諗住去張保仔洞，東灣海灘，外眺東堤小築

想去台灣撩耳屎

日本嘢岩食好多

中歐有豬手燒鴨 感覺都好正

幾錢

如果O+A
係香港考啦

本身3月去北海道
解封後可能去泰國/照樣北海道

youtube推薦影片成日推啲撩耳屎片比我睇，見到個老闆娘幾索，好想過去比佢撩下不過
最貴個plan好似都要幾舊水港紙

波羅的海三國

已plan，原定10月出發